[籃求伙] 歡迎打波唔勁又冇Fd一齊打嘅巴打加入

半年前喺度開過post，到依家仲有十幾人會Keep住間唔中打下波

嚟得嘅巴打都係以落街場輕鬆玩下為主、唔太重視勝負，所以技術水平唔洗高 (唔勁仲好)

大家當嚟識下FD、做下運動就可以

歡迎讀緊大專/啱啱出嚟做嘢嘅巴打加入

有興趣嘅巴打可以填咗google form先，之後我會再個別聯絡你

好危險 為咗打波要填form留電話

係有心嘅tg group都得啦

其他人小心啲

明白巴打點解會有咁嘅擔心, 多謝巴打提醒先

如果其他巴打有類似concern嘅話, 喺電話嗰欄留低TG亦可, 等大家嚟打過覺得啱玩先再考慮留唔留電話/入唔入我哋原本已經打緊班人個Wtsapp Gp

大家feel free就可以

邊區打多?

暫時九龍

已填表

btw我好似有你TG

係咪158?

樓豬又招人

30歲會唔會太大

我都29 唔太識打，留左tg仲未有人覆

已經開始陸續搵緊大家